\chapter{Capturas de diseño de MathType for iOS} \label{MathTypeFigma}
\begin{adjustbox}{center,caption={Pantalla en modo handwriting y en modo toolbar de MathType for iOS.},nofloat=figure}
	% This is a non-float method. Look more here https://tex.stackexchange.com/questions/8625/force-figure-placement-in-text.
	\includegraphics[width=0.5\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_Figma/MathType_Figma-0.jpg}

	\hspace{2mm}

	\includegraphics[width=0.5\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_Figma/MathType_Figma-4.jpg}
\end{adjustbox}

\begin{adjustbox}{center,caption={Menú de MathType for iOS con las fórmulas recientes, el acceso a ajustes y cámara.},nofloat=figure}
	% This is a non-float method. Look more here https://tex.stackexchange.com/questions/8625/force-figure-placement-in-text.
	\includegraphics[width=0.5\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_Figma/MathType_Figma-1.jpg}

	\hspace{2mm}

	\includegraphics[width=0.5\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_Figma/MathType_Figma-2.jpg}
\end{adjustbox}

\begin{adjustbox}{center,caption={MathType for iOS en modo Split View.},nofloat=figure}
	% This is a non-float method. Look more here https://tex.stackexchange.com/questions/8625/force-figure-placement-in-text.
	\includegraphics[width=0.8\textwidth, height=\textheight, keepaspectratio]{MathType_Figma/MathType_Figma-5.jpg}
\end{adjustbox}